00後韓風衣著真係好撚柒

80 90後唔多見
但00後就好撚多

屌好撚柒

圖？
btw同意

agger

柒嘅嘢唔好睇咁多
出街都大把你睇

最柒係啲文青look
好大件好鬆身個啲素色麻布衫褲
加個好奇怪的布袋

聽落似出家look

問題啲00後又冇韓仔咁既身型
五尺爭七吋又瘦到排骨
成個小學雞咁
著得咁出位只會顯得更加㭍

此POST 已完

agree
上ig 屌韓仔好過

東菇頭真係好on9
成個龜頭咁

屌你

睇樣㗎啫

白襪加黑vans, 喺少林寺到練功

布袋和尚

真

韓風/文青/竹昇=香港人著衫主流
但香港人韓風變MK台仔
文青離撚哂地
D所謂既ABC=偽

呢個女望仔啫

姦污戚秦氏

真 著個啲大logo公廁衫
啲mk仔電卷個頭個個差唔多樣咁

仆你個街 肥佬矮柒毒撚

呢個真 依家啲𡃁仔鐘意電到個頭成餅野咁
啲𡃁妹又鐘意嗰下先死

一 d 都唔覺

好多女仔都着啲短到睇唔到嘅褲..
或者黑色格仔果條長褲 一條街見三四個..

仔就個個着到五顏六色
電公仔麵頭..

邊撚到柒？

邊撚到型？
邊撚到韓？
成個架仔feel多過韓仔feel

柒到仆街，基本上一D都唔似男人

但人地溝到女

代表啲咩

樓主成陣酸味出黎曬
事實上人地食女多過你
自己著埋D毒撚衫係度評擊識打扮既人
東施效顰就係你

世事都被你看撚柒透

不知幾好睇
唔通好似你咁格仔衫卡其褲打飛機咩

你係00後定韓柒?

金鐘連登仔最標準

成班唔願接受o架妹韓妹就係鍾意佢地口中個班唔知男定女既男人
呢d不男不女既仲食得多女過連登仔

咪話,
金鐘連登仔要轉型做韓仔LOOK好易

連登仔眼中着乜係正常着乜係靚

代表跟唔上時代（最少我係）

真男人

同一個頭 樓主而家明未?

似日系多啲？

放件屁孩出黎做咩
戒左奶未
著西裝褸就以為自己大個仔?

吸引女人唔係先至重要?
who fucking cares男人點睇?
除非你中意男人姐

樓主自拍自己個outfit上嚟睇吓先啦睇吓

你吸引女性嘅同時 我都可以覺得柒架嘛
我想講你柒啫 唔代表你柒就溝唔到女

吹撚到韓妹架妹都鐘意你班柒頭你漏咗個偽字呀

鳩毛頭

我有

但奶共

你自己咪去日韓行一轉睇下拖住o架妹韓妹既係咩樣囉

人生已玩完

準備化緣定去耕田

圖？

你覺得柒咪柒， 人地著到咁溝到女就得

利申頹T, 短褲,拖鞋出街

連登仔心思最難捉摸著日系話扮咩文青，著韓系又話好撚柒，行歐美再話扮abc

因為日本仔urban fashion好貴，唯有退而求其次扮韓仔look

我都覺得啲韓仔look好柒

但佢哋多數有女 仲要幾正

CLS
成個po話人幾柒幾柒
但一張圖都冇

btw,仲有D中坑背心
D MK仔同D老泥妹/陷阱妹最撚鍾意著
成個中坑咁

人地著乜關你撚事咩

第三頁先有呢張
連登講襯衫

咁似tb

細聲啲啦
樓主玩緊飛機杯咋

做乜擺個女人上嚟

留名等睇陳冠希同呀伯

同問
唔着？

我哋連登仔最叻襯衫

細聲細聲樓主可能依世人都未掂過女人手指尾
所以先成日係度叫春

白襪加拖鞋

想知連登仔係點襯衫

簡單 最型

我要圖呀dllm

想睇樓主著衫係點

00喺度 但十分同意 屌佢地又唔好意思

狗唔駛着衫

韓系唔緊要 文青鬆泡泡睇唔到線條先柒

女人?

又變撚返8個月前批鬥世代既兒登
所以話香港人真係抵撚死

CLS

想知連登仔衣著品味

係呀呢個係我 出街見到我記得打鳩我

當埋自己係日韓仔添

我討論柒咋嘛 溝唔溝到女關我咩事

連登仔只可以有一個思想

咁我講乜關你撚事咩

大笑咗出嚟

你幾個係咪比人話柒就幻想啲嘢出嚟笑

咁叫批鬥

你覺得佢地柒
佢地都覺得你柒
打和

不過
女中意小鮮肉就揀韓仔look
中意大隻男人味就揀洋腸
中庸之道連登仔不了

任何人都可以開個post講

唔著都好過柒
至可憐係比人話柒就接受唔到
仲有大把女鐘意架唔使咁灰

但d女中意 咁冇計

同意

好尷尬 好大陣酸味
其實我就覺得 一個人著衫著成點 都唔係咁重要姐
你睇佢哋覺得唔好 可能係因為你唔係嗰個年齡層
可能佢哋都唔明點解你要咁著 時代變咗
潮流同標奇立異嘅界線 一早已經好模糊
所以話大家溝埋做瀨尿牛丸最開心

其實我都唔撚知我到底酸乜 成個post幾個係咁酸酸酸
我又唔係無衫著 又唔係話你哋溝哂啲女
覺得柒都唔比咩

有一種柒係連開post討論嘅價值都無

我覺得幾好睇
想當年都好多人抄日本仔著visvim christo

冷靜啲先
覺得你酸都唔畀咩

達賴喇嘛

點解我未見過？

分化post不了

韓風無cutting
點睇都覺得好撚支蟈

中上男神

咁點樣著先唔柒

唔係呀 我唔明咪問吓

油頭毒撚笑mk衣著

韓系日系都ban哂
我諗學金鐘連登仔咁著應該最安全

係香港唔係着普通tshirt 褲就會俾人歧視

其實著衫無品味有咩所謂
佢人品ok咪得

一批評其他人衣著連登仔就咁多意見
如果呢班男人對自己嘅衣著打扮都咁有要求就好
香港除左uniqlo gu之外就快全部男裝都執晒

我寧願街上有人柒有人靚
最緊要個個自信大膽著返自己中意嘅風格
都好過衣家咁個個極平凡無朝氣無討論價值

係咪我中文差 唔太明你上面個段想講乜
但係你係下面個段講得好啱

着乜嘢衫都有連登仔屌
乜撚都話柒

吳彥祖叫型 呢啲叫柒 ok?

屌人唔駛付出代價？
xxxxxx
xxxx
xxxxx
攬炒契弟

類似呢種
去轉mk大把男女都係咁

挑機

黑警 look

on9

我想講襯衫好睇身型
我諗樓豬係想話
有好多後生仔唔了解自己身材優缺點姐

其實韓國style著重突顯身材 唔係行浮誇風
可以去ig睇下啲韓仔model點襯
knit呀 衛衣同裇衫casual look幾正
唔好腳短學人著長褸長衫同埋g龍is ok

btw唔好學佢地著西裝
佢地好多著老西會襯波鞋
依樣我接受唔到
不過有一樣要讚嘅係佢地會著比較啱身嘅
唔會一係鬆到丁蟹咁但又唔會窄到gay佬咁

仲有涼鞋feel到腳臭味

佢腳短姐揀條無咁闊
高肺返少少嘅同改短佢咪無問題

好瘦個膊又窄好柒

男人覺得男人柒, 依個觀點wfc...

樣問題...

00後表示agger
望住身邊好多偽韓都得啖笑
利申毒撚 唔鍾意跟潮流

無, 著得普通又嫌悶/老土
著得多花款少少又話嘩眾取寵
著得冷門風少少又話人扮哂野
父子騎驢既故事到依家都仲用到

秦煌

得罪講句
香港人著衫真係好保守
唔好話款 顏色都唔敢簡太sharp
成班倒模人咁
鞋就個個跟潮流算

哩個女人嚟嫁

真 護旗手

咁樣好日系喎
不過又唔覺周街係依種，得格仔褲係

整齊既話都ok啦其實

竟然冇人諗起係點樣 定真係冇見過 其實我出旺角行一轉就見到起碼有十個人類似咁樣打扮

其實電髮唔係問題
有啲𡃁仔都電得幾好睇
但係有啲真係電到成餅野咁

遮到缺點 睇落個人冇咁短
人高就唔洗著呢啲

我幾鐘意整齊又電咗嘅頭
分曬一條條彈曬出嚟嗰啲就不了

但我覺得咁反而顯得個人矮
着短身衫+高腰裙 其實顯得腿長啲喎

係 但只限瘦人
如果條友唔係好瘦會顯得上下身比例唔啱 下身好肥
利申 非專業

成班毒撚日系同韓系都未搞清楚就係度討論 得啖笑

除咗右上兩張
其他好正

好靚喎我覺得係咪除左uniqlo就接受唔到其他style打扮

幾好睇

好睇過abc look好多

食家塞欄

大坑Wyman

傳說中既蔡瀾袋

話知佢
蔣雅文好靚

圖2

咁巴打你著咩咁型

權志龍同太陽既身高咪一樣得

樓上咪有人post咗我出嚟囉自己睇

btw我著咩同佢當自己係架仔韓仔有咩關係?

好撚型窩 啲女比你溝曬

日本都唔係好多人著Visvim姐，打開本mens nono都唔係呢D風格

皮鞋有咩問題？

咁著有咩問題

笑撚死

連登仔連囡都沒學人講話柒
D囡囡不知幾鍾意 唔通鍾意毒撚味咩

根本唔係衫嘅問題 係睇樣啫 your face your fate

做乜鳩?

月經笑話: 連登毒撚討論fashion

唔覺有咩問題，乾淨企理

第二張相咪DBS男神個女朋友

有冇韓仔mode ig share

人著衫 唔係衫著人

如果你覺得柒既 唔係套衫柒 唔關風格事
問題係出自你個人本身個陣柒味

連登潮流台—柒
連登影視台—好靚仔

覺得著西裝褸同西裝褲加對Triple S嘅人先最抵屌

講真,呢個我唔係好信,右邊個個大把女女都一樣會話身形好睇同食唔少女,因為真係好靚
見唔少唔高唔靚仔嘅操到好fit靠身形同口才食好多女

你唔好用金明洙 俞承豪
仲大對比啵

奶共太監閹人唔係男人

老實講 右邊望落man好多 反而左邊𡃁仔樣襯落去仲奇怪

想睇真男人可以睇王喜

有冇靚女醜女版本

條褲同班太監閹人克po同款，送都唔要

寶劍

好睇喎

我寶劍世一

有王喜係到呢班全部行埋一面

幅圖喺熱門post入面消失咗半年有多

攝褲腳入boot今年完全冇行 睇怕最少過多兩三年先興返

玩菊花？

U記都可以好多變化但港男連買U記啲款都一式一樣

淨色tee + 綠或卡其或藍色橡筋褲腳長褲

驚方同警棍呀

00後+韓look=現時香港潮流
唔怪之得香港死得咁快

點會有？
有閪啲男人就扯哂旗啦
香港地豬閪都俾男人當寶

此po議員

素色衫褲
布袋
利申 唔識欣賞 但尊重人地喜好
同埋見親呢類打扮既ig店都好中意打書面語
同每個字隔一個空白鍵

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

有冇片 想笑下

防暴look嚟㗎wor

姜b都係黃

歐美風型好多

咪話皮鞋無問題

我覺得好靚喎

完全唔識欣賞

瘦到成個女人咁想點 左邊膊飛的去右邊膊唔載

90後當年

看日本動畫 宅 宅 宅

樓主咁夠膽喺00後主場兒登屌00後

Gucci x Adidas

其實香港人扮日本人好好睇
韓仔不了

呢啲日系

着高達鞋算吾算韓，真係好撚柒

無 我睇女ig lookbook多

［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

人地唔鐘意呢個style，唔代表淨係接受uniqlo。

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

通常連登一傾起衣著打扮，一定有人會攞啲鬼佬outfit出黎講（例如黑皮褸、緊身恤衫、緊身牛仔褲襯boot）係就係好型但係佢地係鬼佬呀嘛
香港人多數身型比較瘦同寒背，香港做gym風氣又無外國咁好，咁自然會睇日系/韓系衣著架啦，對身型要求又無咁高。
著衫就係要揚長避短，學鬼佬咁著咪盞俾樓主呢啲人笑

出街見親著呢d嘅都係矮婆 好撚柒 香港高嘅女反而多歐美look

右上完全係我平時既style

其實我覺得幾靚喎

咁呢樣野係天生 只不過佢地著到自曝其短姐

吾柒啲

白襪吊腳褲係我個年代係柒頭
點解依家D後生仔會變潮流

某程度黎講韓仔著衫好睇好大原因真係佢地大舊同高過香港男人
香港男人身材上已經輸左截
韓風衣著從來都唔係問題 重點係要知自己身材岩著乜先唔會暴露哂自己既缺點
成日係街見到好多男因為偏矮 著到五五身比例真係好唔掂
想同樓主講 韓風衣著已經偏少男著 最誇張係人著潮牌佢又跟風著 無d個人特色既打扮

利申：180 60kg 行開韓系路線 著衫偏修身但唔緊身

呢幾款都係平時走開既路線
著衫主要簡單為主 唔鐘意太花既衫

都幾少係街見到有人同我打扮差唔多

全部長褲都好撚柒，吊腳又超緊身仲要著daddy shoes

韓仔衫要膊頭橫先carry到

格仔好睇喎
Btw多左人著格仔褲/裙

唔整齊既講緊爆炸頭？

係好似飛嚟飛去咁

Sosad 留緊少爆既爆炸頭
行步路都動L

佢著皮褸著到漲卜卜都唔好得去邊

其實咁樣同港女笑人胸大核突有咩分別

啲mk妹洗底轉哂做文青
少左好多熱褲妹

少爆睇落應該都正常?
正常咪ok

咁撚柒梗係少見啦

SS20 trend

文 青 你 不 懂 而 巳
Btw條女係lesbian

算鳩數啦
喺到講唔會得出啲咩結論
各花入各眼
自己鐘意點著咪點著 洗撚理人咩
開放啲啦香港人

呢個真 膊頭橫着乜都好睇啲

I call it 文青臭雞look
一般呢啲打扮嘅女都係嗰種懶特別有性格
覺得自己同一般庸脂俗粉嘅女唔一樣
外表可能呃得下人
但其實又係勁攻心計嘅臭雞
喺床上咪又係被人屌到啊啊聲射得滿滿的

吓今年因為BV興翻喎

吓 你認錯人丫化
個女仔結左婚生左兩個仔架喎

當時係佢身後真係忍唔住笑，好彩戴緊口罩

Sor真係認錯
好撚似呀佢哋兩個
衣着打扮頭髮一模一樣

呢樣真 單單工裝風已經好多人話似著去行山

連登講fashion
衰撚過問青頭仔點屌女

是但啦屌

好撚似修女

除左第一張同第二張(唔計對鞋)
其他都少少Over

好平

咪又係樣子問題

咪臭系 香港地d女大多數都係香港國際機場（In English: Hong Kong International Airboobs) 但都有大把唔識溝女馭女既毒撚 廢柴男埋單 所以豬閪就扮上菜 最經典個例子：飯托豬閪 香港d仔真係見到有洞就會屌 例子：屌板男 卡住左係公園塊板度 仲有一d不撚正常人類 各行各業各界都有 例子: 藝人界既有陳x樂、體育界既有歐凱x、政界既有毒蛾同佢個「老公」、坊間既有十四巴港男、春麗十八腳被踩頭港男，成堆都係垃撚7圾，搞彎曬成個男女感情既社會風氣，直情禮樂崩壞

幾好笑 有無多啲圖

個袖太長

佢都好多年，仲有個英倫圓面4眼仔

個樣邊會咁極端

成條街都係依啲

真 呢d到底叫咩style

呢D 算日本style

巴打壓力都好大下

耐唔耐就有呢啲po係到話邊個著得好柒
真心想知樓主你點著 或者00後著咩先啱佢地

原來係咁
有冇咩idea點襯

第二張相最右紅毛咪係龍心對牛佬條片出現過

所以香港咪咁多人淨係識著t-shirt 加短褲囉
著得與眾不同少少就比樓主呢種人酸到要上連登開post圍爐笑人柒頭扮型
搞到啲人連著衫都要低調
就算人地樣柒，起碼都有心去做啲改變去彌補自己不足
唔知樓主又做左啲咩呢

關我撚事阿
要覆都不推文啦

好柒

日風

但依家大陸都好興咁著 而日本又流行玩抖陰 唔排除啲00後係經抖陰而學依啲風

姜B

問題係你覺得好睇

都係上身格仔下身plain或者調返轉
識玩嗰啲咪one piece/格撞格
但要好小心 如果唔係會好柒 好似用塊野餐布包住個身咁

全部都係雞

應該係舊年六月後就消失左

你真係好on9

姜b

不如大家講下著咩衫先可以滿足到連登審美眼光

呢d樣成日界定唔到佢係男定女，依家年代審美觀真係好奇怪男不男女不女，瘦到碌柱咁又白到停屍間走出黎咁

知唔知自己柒撚到仆街呀

著到似足架妹你又唔滿意
真架妹唔係咁著咪就係因為依個係香港人fashion 囉
去旅行見到咁著通常都估到係香港女仔

越深黃越靚仔有型是常識吧

佢塊面好似好大

佢冇操肌, 塊面正常

林日曦今日於社交網寫道：「我第一次見佢，個感覺係……又真係幾靚仔，抵你咁多囡囡fans。

睇下出邊D人點評價

似韓國多d

係咪好似係自稱福青幫嗰條友?

髮型唔同真係有分別認真

日系黎真係唔撚識架喎

其實而家唔係韓風 係蝗風
係條街見到啲後生全撚部都著到大陸閪咁jm9

mk風完勝韓風

大陸閪即係點, 老番名牌?

正常 韓風本身就係柒

點會有人想同你一樣打扮

Mk

通常庶到腳短 同長群功能一樣 好睇得尼甜

剛普拉 同tony 陳 求解

自己like米得 背心大隻先叫型咩

邊個話一定要大隻 人地用衣著令自己睇落好睇D都比人屌 連登風格咪話白丅 牛仔褲 有肌肉就最好睇根本冇個人風格

個樣一陣係要成熟佬味
滄桑憂鬱有鬚根
成個金城武梁朝偉咁就最好睇
屌完咁耐又唔分享下自己點襯衫

樣嘅問題

唔明 兩個都成撚個弱智咁

你的樣子如何，你的日子也必如何

呢個真 不過我地唔會明
你明你就剪左呢個頭
呢個頭以7 黎計 都有8-9/10分
男人剪齊陰真心好撚7 再加埋gaygay 地韓風7到爆

關你撚事 拉

係咪星星頭

你有冇係街見到D大陸00後？見親都打冷震，肉酸到

剛普拉應該係高達 tony陳唔知

who

有個研究指 社會動蕩不安嘅時候女性嘅穿著都轉為保守

第二張左邊幾靚
其餘兩個都有自曝其短嘅感覺
又矮又肥又腫

算啦 連登仔個個都係潮流達人著咩都有得彈架啦

日系韓風mk文青乜撚都話柒
咁搵日樓主著吓呢套出街一定好靚仔
期待

其實鬼佬都會襯波鞋..

力_健身

原來係處男版Ben sir

錫紙燙？

我話韓風咋 你唔識字？

拉

典型連登潮流post

係咪呢個入面好多片又好多Fans
香港人定中國人？

好佩服佢地係鬧市中跳舞拍片

已經接受唔到長白襪
啲人仲要加對Addis拖鞋

其實唔係好同
啊旺pat陰係100%齊
下面係碎齊陰

著名牌champion 🥺

仲以為無人記得呢幅圖

文青眼鏡真係好樣衰
邊個戴都扣分
係比人用黎掩飾自己本來樣衰既事實

仲係帶住條流野皮帶

繼續酸

蔡欄袋

其實每個年代都係咁
你叫D人依家剪古巨基果D頭
以前瀨屎褲 加對Vans , D衫褲買大一個碼, 波衫著係面 , 都係一樣柒
從來正正經經既都係最耐睇
當然靚仔另計

後生仔有邊個未柒過

好核突 有肌肉唔會咁著 咁著一定無肌肉瘦到柴咁

毒撚嚟嚟去去都係黑 深藍U記T 加U記褲

食物不乾淨 腸胃不乾淨 思想不乾淨

其實跳得唔錯 不過係啲形象唔係個個接受到...

最左幾靚

Agger

屌，幾時架張相？
咁多年仲係呢啲髮型

連登仔標準：
樣唔太柒
全身著uniqlo

巴打意思係咪即係
all back 會展頭呢d先係最型？

自從97後，香港就跟左支那人果套膚淺重表面既垃圾觀念
港英時期睇社會階級（工作、出身）多，衣著品味WFC
你建造界高層著到好靚好型，喺其他人眼中既地位都不及一位衣著勁柒既大學教授/中學教師

係真藍絲

係，食住粒口膠咁講個個

睇嚟佢真係死MK 一個

都係台灣既媽的貢丸最惡

有時仲見到d口靚仔著住潮牌個樣勁有自信
見到勁想笑

我夠識貼張咸爺話自己平時咁著

幾型

人大左反而唔會介意著咩
可能一d好普通既襯法 但會想追求多少少細節 例如衣長 闊度 比例
總之自己覺得乾淨就算
咁樣成個人望落去應該會好啲
最緊要都係個氣場姐

本身佢個樣都幾童顏

點解又會飛左去all back 道
你D 思想都幾有問題
地產Sales 同班MK仔一向都係好撚柒, 明未 , 夠未? 知我立場未?
唔好扯去第道

究竟連登仔要著乜先叫正常唔柒
唔通個個著一樣T恤牛仔褲咩

Nike 大tick風嬲先柒囉 個個Mk仔Mk妹都着 出街撞衫撞到傻 仲要以為自己好型好有品味 襯埋對流四yeezy 真係柒到上太空

86著到米六咁

你腿粗著唔到咪講囉 乜撚野肌肉

好奇樓主覺得咩衫靚？
利申 00後女

幾步就一個鳩毛頭

靚就答唔出 柒就講咗

識貸ねこてん

我反而覺得不倫不類嘅柒啲
之前見過有幾個MK仔著日系嗰啲衫褲
個頭又要韓風 成隻耳仔都係閃令令嘅耳環
又要露晒啲紋身出嚟